矮仔玩左交友app 2年 你問我答

斷斷續續玩左2年,愈玩愈空虛

幾矮？

識咗幾多個男朋友?

166

0個

有冇虛報身高

不如講下有咩成績

現實d女點睇你

有報大少少

個個16X都話自己170

成功溝女幾多次

食左50個以上
真係冇點計

0，我想溝嘅溝親都衰
但有比人溝嘅

有無拍過拖，身高係咪真係咁大阻礙？

有, 我認同係一個阻礙
但都唔會大到令你原完拍唔到拖
只係令你選擇變少左

高過165嘅女都唔使諗

點樣追女 同會向邊啲女出手

我164都唔會match

食過d高過我 半個頭都有

算數啦

唔識追啊 出手係咩意思？溝/食？

Both

交友ap淨係得食女一個用途

2年屌50個以上？你好靚仔？

食就岩食正正常常就出手
溝就真係睇feel

認真就輸了

玩咩app多

差唔多50啦 有d唔想屌只係blow job
唔係啊 普普通通啦

都係tinder 多

op貴庚

通常都會嫌矮囉

22就23

有錢咪得

有無請條女飲閪茶

閪茶? 我冇錢的

溝唔到但食到？
點做到
流程係點

都真係幾矮

閣下樣子十分ok?

係啊 接受咗現實

match完唔知有咩好講

米6平均兩星期屌一個 笑而不語

唔信都冇計 有次咁岩得閒又好彩一星期兩/三個

你係巴？

係呀 本身份人又慢熱 同唔熟既人都唔知講乜好
最難係開頭點打開個話題

我自己都唔係好識
都係say hi
睇下佢bio 同相睇下有冇共同興趣
再傾

巴打介唔介意tg同你傾

正仆街

同我傾咩？
你留tg啦

點先約到出街？
或者點樣分有咩人會願意出嚟eg飲杯嘢

通常傾幾耐先約到出黎食飯？
會唔會confirm左對方身高先至約出黎？

我160 試過係apps 度約左條女出黎 。
佢見到我之後即刻扮有電話走先

166 都唔算太矮姐
其實衣著可以搭救

有咩問題? 女都玩照騙架啦

一星期內
如困睇相覺得佢幾高 我會問咗同講左自己幾高先

直接約食飯
唔識分,你問下佢平時鐘意唔意飲嘢
佢話都飲,咪話下次一齊飲

巴打真係識安慰人

你睇相係咪睇唔出矮先?
最好都真係講比佢聽你幾高先

有冇靚女，有冇食過啲有男朋友既女女?

矮撚真係好慘

通常邊度扑野?

點樣開口扑野？

有啊
好似冇食過有男朋友嘅
但食過人妻

時鐘或者3/4星酒店

張圖代表啲乜?
巴打有錢仔?有冇車樓?

Quote錯

食到咁堅？
點樣克服到同高過自己嘅女仔拍拖
同埋，d女係點睇你？覺得你嘅吸引力係邊？

咁你一定樣中上

個app係tinder?乜而家仲有女玩
而家玩過好撚靜

其實係咪真係好多都會答應架?
就算未見過面

好似

照騙睇相睇得出
身高睇唔出

男仔身高報大數等於女仔浪費時間

on9

豬西 都p 到瘦 啦
出街 你情我願
岩就黎 唔岩就去啦

中過伏？

話出到街先發現 哂我時間

差幾遠先？

你profile講明over 180 only咪得囉

點解愈玩愈空虛嘅？

好多大陸妹
加上好多騙圖

咁都係無奈之下既解決辦法

巴打 所有費用係你出？

我驚我出都冇得出

冇人驚架

玩tinder俾咗幾多錢？

借條棍用下

加油！我現在行緊6個

條件唔夠好所以唔做你女朋友 sosad
你不如唔好咁快扑 認識下先啦

如果你高啲你會點玩？同依家有咩分別？
你高會點比啲女知自己高？

有冇食過比自己高既女？

咁佢地見到你矮過佢點睇？

自己都試過咁 真係覺得冇咩意思
又唔係精蟲上腦
其實永遠都係自己ge 決定同選擇影響之後
唔理一 d 約炮ge 咁凈返ge 咪係嘗試了解認識
不過要預咗好多會fail 當係練習下囉

個次你講左幾高條女高你幾多？

有冇成個流程睇呀

點傾法，點約出黎，點開口問佢地肯唔肯咁

可能襟兄弟，同你年齡咁上下

試過有個假相得好緊要，我即刻擰轉面走

你咁仆街

一陣俾fd撞到就麻煩

會試一試嘅
但通常都唔work
佢西得都即係好唔岩佢

好厚道不過我都試過，出到嚟真係唔啱心水都堅持食完餐飯睇埋套戲先散場，最多之後斷聯

渣GA，我之前玩咗半年玩到驚，食女食到性冷感

我買完戲飛，係門口等，見到件豬排。我即刻快走block左佢，戲飛錢都洩埋

唔好唔開心，高你四厘米咋

未見面就買定戲飛

死撚得

開場白係咩？
有咩好傾

12cm 鞋墊+2cm 厚底boot
輕鬆180

利申：168已放棄人生

我同你都一樣
但宜家呢個都已經拍左6年

例如？

樓主profile pic擺咩相？

係囉多左好多大陸妹
啲微信雞又浮哂上面

點貨不對辦法

如何 ice breaking?

有無玩過D咩比錢APP～JD之類個種～

除左tinder 同cmb ，仲有咩app 玩得過？

留名